Telegram 你點歌 我唱你聽！

任何巴打或絲打 如果你訓唔著 或者感到郁悶 唔開心等 或想聽人唱歌

任何時間都可以點歌 我會清唱比你聽

唔接受傾計或任何形式交談！

利伸: 唱歌唔好聽 但我會用心唱比你聽

Telegram:

我要聽Ariana Grande

唔識

廣東話歌為主！

渣ga

我要點 i will always love you

訓先 明天繼續

推

年初一想唱歌

你點我唱！